未被斬首、不知其性

唔知有冇人睇,朝霧有冇咁撚慘,睇完好sad 作者

開頭好睇
似歴史漫畫
但近一兩期好似玩大左
男主角開哂無雙

但依啲漫畫應該好快比大陸禁

記得個打格方法有突破

主角好有權勢
中意叫雞就叫雞
諗住朝霧會其中一女主
點知慘成咁

以前沈過船，深有感觸

漢化組個打格方法真係別出新意

點估到朝霧結局係咁

仲以為會救番佢
btw 主角真男人

我都以為男主屌醒佢之後可以救到

點知

男主對每隻叫過既雞都好好

女主賣鴉片不突止仲殺鳩埋男主

最尾反轉
男主直接要求結婚